(單車撚)仲有冇人識咁樣踩單車？

好撚型

Jim Halpert The Office 邊集?

乜撚嘢？

結局

第一種起步快，唔覺得會傷車，仲可以發展岀唔同花式

利申：用開第一種，每次踩單車都有朋友想學，但自覺唔型只係方便